FO C πς θθος N Κῦυϱ
ς --ς ξ 301 ml
O9rTo nudpoBas KoHHs KHHTH, XpaHsmeiics JIJI4 HOTOMKOB Ha OHOJIHOTeUuHBIX HOJIKAX, Hpeok/Ie "eM ee oTCKAHHpOBAJIM COTDYJIHHKH
xoMuanuuu Google B paukKax προθκτὰ, HeJb ΚΟΤΟΡΟΓΟ - CJ/IeJIaTb KHHTH CO BCero Mupa 7rocryunbiug uepea IIgrepner.
IIpormrro nocraroumo MHOro BpeMeHnd π TOrO, uTOÓbI CpOK πεὔστεβμα aBTOpCKHX HpàB Hà 9Ty KHHT'Y HCTEK, π OHà Heperrrra B CBOÓO/IHbrit
Zocryu. Kuura περεχοπµτ B οβοθοπηστῆ nocryu, θο Ha gee πο Ό uoyragbr aBTOpCKkue πραβὰ HJIH CpOK /IeiicTBHs aBTOpCKHX HpaB
ucrek. Πθροχοπ kmru B cBoOo;rbrit gjocryn B pa3Hbix crpaHax ocymiecrBZsercs uo-pa3n0My. Kumru, neperre;nmie p cBo6oyrabiit nocrydu,
9TO HAII KJIIOU K HpoHIIOMy, K ÓoraTCTBAaM HCTODHH H KYJIBTyDPI, à TAKOKe K 3HAHHSIM, KOTODbIe JàCTO TDy/IHO HaiiTH.
B »row φαῆπο coxpansrcs Bce uouerku, HNpHMedaHus H /IpyrHe 3aHHcu, ΟΥΤΠΘΟΤΕΥΤΙΟΙΠΗΙΕ B ODHTHHAJIBHOM H3/IAHHH, KAK HAHOMHHAHHe
O TOM J/IOJITOM HyTH, KOTOpbrii kmura mporrra oT u3/raTezs πο 6u6:mioreku u B koHeunow umore πο Bac.
Ilpasnmza nucnozb30Banua
Kownanmua Google ropymres TeM, uro corpyunmuaer ς óun6zuorekauag, πτοθρι uepenecru KHHTH, ueperire/mmae B cBo6ogrHbiit ztocTryH, B
ππφροβοῆ coopwar π crezarp Χ mmpokozocryunbiug. Κππγη, neperre;umae B cpBoOoyribrii zytocryu, npHHaJIJIexxaT ΟΌΙΠΡΟΤΡΥ, à ΜΡ JIHIIIb
xpaHHTejm 2TOrO ZocTosHus. Tew He weHee, 9TH KHHTH /IOCTATOHHO /IOpOrO CTOsT, HO3TOMy, "TOÓBI H B JIaJIbHeiinreM HpeJIOCTABJISTb
9TOT pecypc, MbI Hpe/IHpHHSI/IH HeKOTODPIe /IeitCTBHs, Wpe/IOTBpAIHAJOIIIde KOMMepueckoe HCHOJIb3OBAHHe KHHT, B ΤΟΜ IHCJIe YyCTAHOBHB
TexHHeckHe OTDàHHUeHHs Hà àBTOMATHUeckKHe 3AHpOCPI.
M»r rakxxe unpocuw Bac ο creryromiew.
e Πο ucuoue3yitre cbaitzier B kKouMepueckux rejsx.
Mnr paspa6orazm uporpawMy Ποποκ kmar Google 7jia Bcex nozb30Barezreit, ποοτοΜν ucuodbayitre οτ cbaitzibr TOJIEBKO B πς
HeKOMMep"UecKHxX IIeJISX.
e Πο ονηραβπαῆτο aBrouarWHueckue 3aHpocbr.
He orupan/raitre B cucreuy Google aprouarmuaeckue 3aanpocpi πιοῦοτγο Bura. Βο Ber 3amrwaerecp n3yuenuneu cacreu MannipHHoro
HepeBo/là, OHTHHeCKOTO pacHO3HAàBaàHHs CHMBOJIOB HJIM grpyrux o6/racmeit, r/re zocTyH K OOJrmbIIOMYy KOJIHHeCTBy TeKCTà MOXKeT
OKA3ATbCS HOJIe3HBIM, CBsDKHTeCb C HaMH. ) π 3rux πεπθῆ wbr pekoMeH;ryeM HCHOJIb3OBATb MaTepHaJIPI, ΠΘΡΕΙΠΘΠΠΤΠΘ B cBoOo/rHbrit
JHOCTyH.
e Πο yzanzsiire ατρπΌυτετ Google.
B καχζποΜ caitme ecrb "βοπαποῦ 3Ópmak" Google. Oni uosBozaer uoub3oBaTenzaM y3narb οῦ 9TOM HpoekTe u HoMoraerm u HaiirH
JIOHOJIHHTGJIBHbBIe MATepHaJIbI HpH HoMorrH uporpaMMsbr Ποποκ kmur Google. He yzazsitre ero.
ο J[enaitre ?ro 3akonmno.
Hesagucuwo or roro, uro Bb ucuonbayitre, ne 3a6yzbere nposepuTb 3aKOHHOCTP CBOUXx /reitcrBuit, 3a koropbre Β necere ΠΟΠΗΥΙΟ
orBercrBeuHocTb. He πγμαῆτο, uwro θο kHura mepemura B cBo6o/mHbBi ;zocrysu B CIIIA, πο ee nHa 9TOM OCHOBAHHH MOTLyT
HCHOJIb3OBATb UHTATeJIH H3 /IpyrHx CTpaH. YcouoBHs πτα Hepexoga KHHTH B CBOÓOUHBIÁ IOCTyHM B Dpà3HBIX CTpaàHAX paà3JIHUHPI,
HO3TOMy HeT θ Πς HpaBHJI, HOGBOJISIOHIMX OHDe/IGJIHTb, MOXKHO π B OHDe/IeJIeeHHOM CJIydae HCHOJIb3OBATb OHpe/IeJIeHHy1O
xnuury. He mywaitre, uro θοπ kmura uosBuacb B Ποποκο kmur Google, To ee uwoxxHO HCHOJIb3OBATb KAK yTOJIHO H IJIe ΥΤΟΠΗΟ.
Haxasamue 3a napymenue aBTOpckHux HpaB MOXXeT Ό OUIeHb Cepbe3HbIM.
O nporpaMwwe IIouck kxnur Google
Muccua Google cocrour B TrOM, uwroÓbr opragmm30BaTb ΜΠΡΟΒΥΙΟ uHdoopMarHr H CIeJarb ee BcecropoHHe /IoCTyHHOÀBH W ποπθοποῦ.
IIporpauwa Ποποκ kmur Google uoworaer uombsoBarejsM HaitTH KHHTH CO BCerO MHpa, à ABTODAM H H3/IATEJISM - HOBPIX αππτατοποῆ.
IIoznorekcronbrii nonck πο »TOÍf KHunre MOXHO BbIHOJIHHTb Hà CTpanurne http://books.google.com/
